要武力定要搵位入?

選擇武力
只要200萬人都過到自己心理關口, 每人一把界刀, 有車就渣車去撞爆停車場隱藏秘道
我諗全香港高官都要信安全屋過活
不過你選擇武力, 共產黨就可以出老解而外國勢力又冇位可以入

選擇搵位入
姐係燒山一直叫大家堅持做既野, 企定定比黑警扑爆頭,之後令全世界同情並救香港人
但問題係遊行共產黨一撚定唔撚會出老解, 黑警都唔撚會扑你個頭
出埋呢個POST,分分鐘連衝擊佔領圍堵, 共產黨都唔撚出老解, 因為有線眼MON撚實連登
共產黨跟本冇可能會有位比外國勢力入
見到白老鼠香港黑警出橡膠子彈已經比人凍結全球資產
你係共產黨高層都唔撚會咁ON9步黑警後塵啦屌